而家先知原來套踏血尋梅係真人真事

啱啱睇完之後Google吓，
發現原來真係有黃一梅呢個人

一梅

黃麗梅呀
係亞視教煮送

係 知道係真人真事就覺得好慘

樓主可以重溫返套戲結尾
張相就係嗰位真人

好靚

套戲講打排隊
就算要踩住隊友嘅屍體
都要傳到個波俾一梅扣殺

見到王一梅就忍唔住笑出黎